僅高降級區1分，曼聯暫列第14，為英超歷史以來新低

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

仲要輸五球會跌到16
輸兩粒都跌15

可能第15位果隊都輸呢

都會

降級咪唔洗煩

曼聯贏利物浦，直上第7

聽日就輸諗更架啦